[1Q題] 曹操打丁打太力，整斷自己海綿體，會變成邊位歷史人物？

2頁開估，應該好快被全知全能波台ching估到

李斯

睇埋答案先

占奔本人覺得頗合理

曹操 (已斷)

靚估（唔啱）

比少少誠意

Frankie De Jong

柴宗訓

點得出呢個答案。。

Not Frankie

楊修

魏忠賢

毛柒東

上面三個都未中

ching們加油！

丁原

曹公公

推

Answer

李斯囉 事撚但

劉備，因為啲血流落大脾

雖然不中但個思路好好

關曹操事的！

思路都好

但真係關曹操事

曹爽

司馬光

尉遲敬德

自慰褫斷陰莖 得咗

C.馬超

咁silly仲唔係李斯

陽收?

各位想開估未

孟浩然

未有ｃｈｉｎｇ中住

但整體方向不俗！

東方不敗

曹猛德(曹炆Dick)

曹星如

一野炆左自己條dick

斷水流（大師兄）

曹節 (曹折)

＃49開估

丁夫人

留名睇on鳩答案

周瑜自宮緊

嘈撚住曬

留名

曹宏威

暈左 醒番又要扮威

push

咪曹操囉On9
斷左就會變第個咩

凌操

曹洪

曹永廉

孟德撕鳩

答案：孟德斯鳩（曹操字孟德，撕鳩）

屌你老母

中！

與樓主同一思路

6/10 起碼都叫make sense

話咗合理

整斷同撕
兩樣野黎喎

1999出IQ題,,,,,正常人都唔會明,,,,

打斷=撕

病症叫海綿體撕裂

曹公公
除左因為已經無丁用要做公公
仲係因為公公別號叫太監，同太尷同音，暗喻你啲1q題無聊得令人太尷尬了

海綿體撕裂唔係斷。

叫得 1Q

尷尬就梗

孟德拉

孟德斯鳩

高質

Who.jpg

5/10

唔錯

衝出嚟認自己唔識野

法國啟蒙運動主要人物

提出三權分立

難得既正路

真係唔識

學到野

你好嘢

個個都咁有文化
就冇地盤佬啦

7/10

8/10

終於係正常1Q題

Ok you win

拉丁舞
輕鬆 謝謝大家

.....0分

中學雞讀history一定會拎嚟講架喎佢個名個鳩字

合理 7/10
但係都要 屌你老母

中學冇教
屬西史 定通識？

西史

丁力

冇西史
中3前 得中史
唔係間間有西史讀
中四揀科都冇

真係49

呢個答案好過樓主果個

孟德唔開心
孟德拉

#49 個答案仲好過樓豬果個

好！

依個幾好

鬼識d中史野
btw奔哥您好

ching牛安！

牙占有料

笑死

竟然會係crypto 區外見到Ching

好波！

想呢個曹操post沉底應該點講?
孟德拉

我鐘意#49多啲

樓主超幽默

答案係陳國邦 (李斯)

輕鬆謝謝大家

好事定壞事

講講下三國 彈個鬼佬出黎
仲要呢個都唔識

樓主知唔知曹操撕完鳩之後食咩維生